### Groovy HTTP client for JIRA REST API 

* Необходимо импортировать сертификат в Java KeyStore перед тем как отправлять запросы
* Basic authentication (не забудьте указать свой логин и пароль JIRA в коде примера)
* Для поработы с groovy в maven-проекте
использован __gmavenplus-plugin__